騎劫大廈幕牆 播放黑警罪證

各位有移動投影機嘅巴打
大家今晚聽日一齊將黑警嘅暴力行為公諸於世

有移動式嘅問一幅大嘅大廈幕牆
無移動式有家用嘅嘗試係夜晚投影至自己隔離大廈幕牆

唔好同我講咩合法性 可行性
有心嘅就去做啦 大家星期三都付出左唔少

希望你都可以

推

效法hi tv

騎劫X
借用O

借用大廈幕牆*

係自由hi tv

一個都不能少

支持
仲要加喇叭大大聲咁播

好建議

幫手推

善用